買二手車有咩要注意

新手係澳洲讀書 想買架二手車
Budget係around 10000 aus
60000 Hkd左右
想問下有咩型號好推薦同埋買二手車有咩要注意
本來好諗住買日本牌子嘅suv 但係好似大部份都超過我嘅burget
JJ插沙跪地求意見

Adverse selection

保險同埋個咩RWC
加埋都要成2000 aus 好心痛
不過尼啲cheap cheap車保險係咪自然會平啲?

carproof

巴打係咩state?
除咗要日本牌子仲有啲咩要求？

有冇上carsale 同 Gumtree 睇下？
carsale 多數都係正路嘢
gumtree 就多鬼車，要睇真少少

QLD gold coast
本來dream car係有藍牙嘅suv
但係發覺under 10000 根本冇咩可能
之後就向現實低頭左
窮學生冇咩錢
想買𦲷代下步同得閑揸車去玩下

其實如果多數係自己揸冇咩幾可會坐2 - 3個人嘅話房車都夠用

自己個人大大份份
覺得揸細車會好柒
Btw thx巴打

同埋問吓係咪最好唔好買honda
聽人講停產左 買乜都好煩同埋成日壞車

想平加易整一定係Toyota

房車都有分細同大
又平又大一定係 Toyota Camry

上左carsales睇 睇到11年toyota camry
Seem like not bad
好想比樓主屌

前幾個月 Brisbane 租架Audi Q2 去Gold Coast 玩兩日
爽歪歪